{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020532",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "빵사무소"
    },
    "text": "毎朝焼きたてのパンとコーヒーを販売しているお店です。 お店は市場路69番地にあり、マムスターチの隣にあります。 メニューとしてはアメリカーノが3,000ウォン、カフェラテが3,500ウォン、バニララテが4,000ウォン、ヘーゼルナッツラテが4,000ウォン、パッションフルーツマンゴーエードが4,500ウォン、熟柿ジュースが5,000ウォン、カモミールティーが3,000ウォン、ペパーミントティーが3,000ウォン、アールグレイティーは3,000ウォンとアイスティーは3,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "お店は市場路69番地にあります。"
        },
        {
            "question": "お店の隣にあるお店は何ですか？",
            "answer": "お店の隣にはマムスターチがあります。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはアメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、ヘーゼルナッツラテ、パッションフルーツマンゴーエード、熟柿ジュース、カモミールティー、ペパーミントティー、アールグレイティー、アイスティーがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘーゼルナッツラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヘーゼルナッツラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パッションフルーツマンゴーエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "パッションフルーツマンゴーエードは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "熟柿ジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "熟柿ジュースは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カモミールティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "カモミールティーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペパーミントティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ペパーミントティーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アールグレイティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アールグレイティーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスティーは3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 179,
        "QA": 412
    }
}